點睇夏薩特四個月入得三球?

又話Sarriball可以解放佢

因為

識波嘅人都知佢打開咩位

佢打假九真係唔多掂

不如黎我阿打攻中派波